希望大家對於美國法案就算通過左，都唔好太興奮

我知道唔啱聽，但係都想講兩句。

利申：住美國

而家香港人權民主法案如箭在弦，我了解大家都好興奮有呢一個外援。但係我想講，人哋通過左個法案即係等於枱面多咗一把刀，但係把刀用唔用，同埋點用係好因應人哋嘅國家需要而定。通過左當然係好事，我亦絕對希望有阻嚇性。

遠水總好過冇水，但係近火都係自己要救。

多謝完美國放多把刀響枱面，大家就要收拾心情用自己嘅能力繼續行落去，唔好存在太大幻想，因為我唔想大家失望。

民主自由唔係中國會俾你，亦都唔係美國會俾你，而係要我地自己出盡所有能力先至可能有一線機會。

大家共勉

光復香港，時代革命

認同
能夠制裁未必等於我地贏

我覺得關鍵是9.29 anti chinazi global protests

推

但是沒咩宣傳可唔可以嚟個全球登報啊！

推個真係要push

認同

agger

我個人嚟講929應該玩和理非, 101打到拆天最好

同意，繼續鬥長命

最緊要全球連線！

agger 法案過左係另一個故事既開始

唔好輕敵
Keep going

唉 東道主人數小會好難睇
所以我主張個日可以試下申請不反激下佢，同時呢對內就主張和理非，留返10.1打大交

冇錯

well said

近日5毛風向

-美國唔會幫香港
-法案唔會過到
-香港輸緊啦

#1 -#5 一定會有一兩個即刻回覆認同

啱，推比香港人睇

agger 一定要keep 行動
直到光復香港 時代革命

.